Title: Fougasse
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Plat
Inspiration: Recette familiale
Tags: Plat
Preparation: 1 h 30 min
Cuisson: 20 min
Prix: €
Difficulte: Moyen

# Ingrédients

- 240 mL d'eau de source
- 4 cuillers à soupe d'huile d'olive
- 1 cuiller à café de sel
- 1 cuiller à soupe de sucre
- 500 g de farine
- 1 cube de levure fraiche
- garniture selon les goûts

# Instructions

Réveillez la levure dans une partie de l'eau

Mélangez dans un pétrin l'eau, l'huile, le sel, le sucre, la farine et la levure en faisant attention à ce que la levure n'entre pas directement en contact avec le sel.

Pétrissez jusqu'à avoir une pâte souple.

Préchauffez le four à 180 °C.

Séparez la pâte, aplatissez-la et garnissez-la selon votre convenance.

Enfournez pendant 20 minutes.
